唔講以為法國好似02年韓國隊咁

多黑人又屌
打防反又屌
包皮串又屌
包皮串關成個法國撚事咩

出面成堆po屌鳩法國唔光彩
好似法國就係邪惡既一方
格仔就正義

Child登

格仔撚出黎吠兩聲黎聽下

想扮識波掛

唔好淨係負皮
入黎吠兩句先啦

推

反熱門=識波

香港人：善忘 跟風 肉酸

法國真係贏得好唔光彩

真係好唔光彩

你叫班忽然撚點駁

你地有冇taste架
格仔國又熱血 又勁 佢地先值得贏盃呀

其實入到決賽都俾多左啦

成個 FB 都係

港豬

小朋友咪網上力架力架囉，出到去見到黑人咪鳩都縮

克羅地亞係邊都唔撚知

咁講，班忽然狗都唔睇香港波架啦

可能會以為克羅地亞喺南美

得罪講句,其實屌包皮串個D人好撚on9
以佢年紀同實力係體育競爭串得起有餘,踢波無責任討好你班觀眾

唔屌包皮邊有野屌

真係痴線
講到正邪大戰咁

跟本係

認同樓主
啲人鍾意反熱門
利申：支持格仔

其實好多球員後生個陣都串嫁啦
有咁值得大力屌咩

班撚樣輸錢就係到吠